踏正十點，柴灣聽到

地鐵樓上一句，興民邨方向又回一句。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

柴灣地鐵站0050左右有full gear 狗入內截查站內接放學既手足。消息指徐子見被捕。

事件起因：
今晚較早時，有熱心人喺柴灣站等候接放學
頭先地鐵停駛後，仍然有熱心人留守等緊翻黎既手足
有乘客因為不滿意港鐵突然停駛而去客務中心同職員理論，維持左1+ hour
有理由相信職員因此報驚。

人數：接放學手足不只徐子見一個。實數不透露。